李斯特城1年內滿足阿迷3大願望！

李斯特城1年內
1 換領隊
2 聯賽冠軍
3 歐聯8強

Ching ho ball 駁吾刀

駁唔到

樓豬巧狗

迷雲黨:比你威！威呀！😇

2個姐，吾想炒爺爺

駁吾刀

4. 買華dee

屌你老母樓主

抽到應一應

可以抽到下年歐聯

麻友

我屌你呀樓主
麻友正臭G

沙勞清高汁

你叫啲阿迷點駁你呀？

高汁

換領隊個下笑左

😹😹😹😹😹

好高汁

屌你老母樓主

駁唔到

爻吾刂

駁吾刀牙

mayu

g

正評比 換領隊

mayuyu

李斯特城都超越把塞 都做到 巴塞做唔到既野啦 !

踢乾淨波, 贏波後得到連登仔尊重

阿狗比人撚到

80年阿迷，因為咁轉左捧李城

樓豬好波！

Ho ball

第一次認同樓豬隻雜種狗

沙勞ho ball

垃圾樓主

你問邊個阿記人反雲
無雲加，阿記一早收左皮

笑咗

未入就估到肯定係呢三個

成隊李城加埋雲尼亞尼做場大龍鳳滿足阿迷

屌你
駁唔撚到

華迪個野最乾淨😂